朱晨麗係咪同李國麟有仇？

兩個上次做《拆局專家》，李國麟做反派。
今次《味想天開》，兩個都有份做，李國麟又係做反派